男裝的散銀包應該係邊買

依家用緊的散銀包用左八年有少少爛，Marco polo 的，依家重興唔興另外一個包裝散銀？

Apple pay

我最細散紙係十蚊紙
男人老狗一個幾毫無謂放係身，太散